Cherry Bullet出道1週年

同一人定唔同人,好難分

原來已經一年
海允

Q1!

話咁快

Q2

退左人但係左二都未退..==

Q3!

又針令女-.-

Bora好靚女...

心妹

Bora remi

牙尾